搵到個識預知既大陸網同一大堆穿越時空留言既大陸網民

搵到個識預知既大陸網同一大堆穿越時空留言既大陸網民

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

時差問題？

抄劇本都抄錯，我指個日期

Diu 左先

可能係timezone問題，大家勿跟車太貼